Welcome to the Japari Park！

すごーい！たのしー！
睇完第六集個威力仲勁過女僕龍